去男朋友屋企唔洗碗俾佢細妹黑面

話說我本身有濕疹
其實一睇對手就知
上次第一次去男朋友屋企食飯
食完我只係主動幫佢媽咪拎d碗碟入廚房
無幫佢洗碗
因為我一掂洗潔精就會痕幾日
之後佢妹一直俾面色我睇
聽返男朋友講佢媽咪都好似有微言
覺得我係大小姐 唔幫手執野
唉
我係咪第一次見家長已經被收皮？

戴套

帶手套洗

無手套呢咁

入去問佢拎手套，之後話手有濕疹可以帶手套幫手
多數都叫你出返去
完

自備套

佢話無果陣咪話因為手有濕疹用手套先洗到
聽到你有濕疹都叫你返出去啦

用腳洗囉

真係輸經驗

邊個話去男朋友屋企一定要洗碗

我將來請工人洗唔得咩

你算啦，做你男朋友真係慘

下次自備手套

如果有下次

隨身帶手套會唔會有誤會我做賊

門面野都要做既

你唔講諗住人地一定留意到？
呢種諗法其實係錯誤嘅

假膠？
扮下野姐 比個好印象人呀
你依家咁咪收皮囉

臨走比返封利是伯母多謝佢請食飯同洗碗得唔得

但你話聽返你男友講佢媽咪有微言
佢又有無去為你解釋返先？

我男朋友好聽媽媽話 佢唔會幫我講說話

咁……你好自為之啦

呢個先係重點

我下次上去解釋得唔得

唔鍾意扮嘢

下次食飯買生果海果上去賠罪啦
如果仲有下次既話

扮都唔肯扮
到底係鍾唔鍾意你男朋友？

海味

體操王子先做到

你特登講返呢件事會唔會仲肉酸
但可以下次同佢媽咪/細妹借啲耳傾下用咩護膚品咁，順便帶返自己有濕疹，洗唔到碗咁，會唔會好似好啲

但下次上去最好買返啲手信上去

有冇搞錯

有手套其實唔係大曬
你一樣可能中招

我係你一樣唔會理唔會洗，不過你bf點睇

佢bf唔會幫佢解釋
咁睇黎樓主日子唔好過

唔用洗潔精洗咪得

自備
唔好話男女朋友，就算係去朋友屋企人地煮埋你食又唔收你錢點都應該做返些少野

叫你男朋友洗啦屌

你下次先解釋已經會變成藉口

其實又未結婚咪又係客人一個
有幫手拎碗執野已經做好本份
佢個妹重想點
利申：上次去都有幫手抺碗，男朋友洗，絲

我女朋友初頭黎我屋企都一樣
幫手拎啲碗碟入廚房，但無洗
跟住我媽又係有啲微言
之後咪同返我老母講
我去到人地屋企都係一樣
跟住自己同女朋友講返
下次過黎就爭住洗碗

假膠嚟架

到底呢個世界有幾多呢種垃圾

樓主一係就係大小姐一係就係假膠

點解上男朋友屋企, 要負責幫手洗碗? 而家叫你上人屋企開工咩? 要唔要幫手打掃埋?

利申, 男.
認真答. 我會睇佢會唔會食完乜都唔理就走去睇電視, 洗碗會加分, 但都唔係責任黎, 睇態度

BTW 有心o既, 一早留意定, 唔想洗碗都可以幫手裝飯

所以, 可能都係收皮

On9 未過門都係客
正常人地阿媽都唔會要求女仔/男仔上黎食飯就要幫手洗碗 你話問下洗唔洗拎下碗筷，食完疊下就話姐
如果咁都有微言，係佢家人問題

咪係 點會要客洗碗

本來唔洗碗無乜野，但係淨係你上面呢句，扣20分

太多洗潔精會中毒 我係屋企都唔落

海果

痴線 過門都係客
邊會要個客人洗碗
你而家一做左，第時結婚肯定比人當妹仔咁洗
我覺得幫手執碗已經夠

結婚對象

跳樓啦

唔想做妹仔

問題唔係你冇洗碗
而係連樣都冇做下
至少都應該要問句

下次上去的話
講真帶定手套係好奇怪
所以應該幫手開飯抹枱執枱
食緊飯果陣利用食物敏感之類的話題
有意無意提到濕疹唔掂得洗潔精
唔好咁明顯
否則反而會以為你扮野

佢細妹已經唔鍾意我 將來會唔會比兩個女人欺凌我

學到野

同意

唔明點解上男友屋企食飯奉旨要洗碗？

你用你男友account？

你只係衰無講聲 如果講聲伯母實理解 我阿哥個女朋友每一次係我屋企食飯 入屋只係會同我老豆老母打招呼 食完飯連扮下野話幫手洗碗同執下碗都唔會

細妹都黑面

咁冇大冇細你應該叫男朋友教訓下佢

中三mk妹

如果你第一次上到去開到口話洗碗
然後佢老母又真係要你洗
你反而要諗下
因為正如其他巴絲咁講
冇理由要個客洗碗
第時嫁左入去實做妹仔

嘩你女朋友

係咁更加唔使理

你好耐先上去一次半次 當然可以話過門都係客
但如果係成日上你都仲過門都係客?
你唔想洗都得既 唔好上去食咪得lo

門面功夫呢D點都要做

過門都係客啊
正常人地阿媽都唔會要求女仔朋友/男仔朋友上黎食飯就要幫手洗碗 你話問下洗唔洗拎下碗筷，食完疊下都可以啦
如果咁都有微言，係佢家人問題

唔係我女朋友

未結婚即係客人
要個客人洗碗咁都幾冇教養

問返你地班巴打, 去女朋友屋企係咪會洗碗呀又?

洗碗係試探黎
通常都未必真係要你洗

抵撚死
做下樣都要掛

點解唔叫你男朋友幫手
我都試過
佢地叫我下次唔好再洗
話因為我洗完d碗都油笠笠 仲打爛野
自此之後全部碗都係老公洗

緊係啦
啲伯母通常都話唔洗啦
我洗得啦

咁要檢討下係屋企果陣
而家好多屋企都有工人
就算冇都唔洗仔女做家務
我覺得真係唔可以咁

話晒過門都係客，點解要客人洗碗 咁其他客人上去食飯又係唔係要洗碗

認真咩

你唔想洗都做個樣啦好心

應該叫你男友一早同佢地講定

抵啦抵啦！ψψ

我女友都濕疹
我去佢度會幫手收碗有時都會幫手洗
係我度就一定係我洗碗
但我覺得無問題

咁咪係lor
正常人家係唔會俾客人洗碗

第一次上

sor 看錯了

咪係

值得思考

我有
細個係皇帝仔 同女朋友一齊之後就改咗幫手做家務

唔覺得唔洗碗有問題，又唔係要請你返去做工人，你都已經幫手執野

咩料
你男朋友又唔洗？

你會問有咩問題已經係有問題啦
有人倚人都唔係問題咩
唔係話冇人果陣點算
而係心態問題

問題唔係佢洗唔洗
而係連問都冇問
上其他朋友屋企食飯
其實都應該問一句洗唔洗幫手
門面功夫點都要做下

過門都係客洗乜撚野碗

咁做下樣扮要洗碗係必要既
但樓豬男朋友家人應該唔會拒絕

樓豬: 我洗碗啦
男朋友家人: 好呀你洗啦

都話左唔係冇人果陣點算
而係心態問題

上面都講左
真係由得你洗的話
反而要諗下第日點算

出去食男友家人又話你唔撚俾錢架啦

你男友唔幫你講說話已經飛得

睇個款一定係由得樓豬洗

男朋友話老母無提起 唔通無啦啦講

邊個盲
都話左唔係冇人用果陣點算
而係心態問題
我知你識洗架啦

救命
我由第一次回應呢點果陣已經講左
「唔係冇人用果陣點算
而係心態問題」
我幾時有問冇人用果陣點算呀

唔好鬧交啦

我冇鬧過架
我俾人鬧on9話我盲咋

不過呢個post令我諗起之前另一個post
講緊搭朋友私家車返屋企應該坐副駕駛座ge禮貌
例如上朋友屋企會唔會買野，定兩手空空上去等等
根本都係一樣ge事

係ge，你覺得冇問題就冇問題啦
明晒，我心理變態

無手套用dom囉

衰左啦屌你老母
不過第時你地係要結婚唔通佢老母阻鳩你咩

做戲都懶

on9
再吹多d藉口呀

無用, 會更大鑊.
唔洗重要大條道理, 類似咁

如果我細妹係咁我實鬧爆佢

對客人黑面要客人洗碗？

冇厘家教

直接講的話肯定出事
要幫手做其他野先可以輕輕提到
仲要唔可以話係唔做得
而係要點點點先洗得碗掂得水咁

請善用起底功能

我阿哥條女又係 上黎食飯 食完碗都唔執下就入番房 唔好講話洗碗

A. 男朋友唔洗, 女朋友唔幫手
B. 男朋友洗, 女朋友唔幫手

如果係果種老母, B 只會顯得更大問題

叫你條仔快中出你
挓住佢個孫就咩都得嫁啦

做野打爛野

睇得出你好冇家教
屋企都唔做咪證明你係公主病港女囉
講真男朋友個老母少同你相處
梗係係呢啲細節位睇下你份人點㗎啦
連少少戲都唔交下咪抵比人黑面囉

其實又無錯, 平時無做開, 無得扮, 扮亦無意思

講話咩做妹仔個D笑而不語
見家長緊係要做樣架啦
上一輩既思想係咁架啦 你唔鍾意做 人地都唔洗鍾意你

我都有濕疹呀 其實佢地都應該要體諒你

要唔要洗唔知
但一定要問
咁先有禮貌

正常待人接禮都可以被你講到係雙面人
唔通平時見面打招呼講唔該又係交戲？
唔掛得咁多港女閪臉臭串當自己真性情

佢真係癡撚線 去人屋企幫下手幾咁閒
又唔係佢屋企人同你過世, 個少少見面時間都唔做好D 邊個幫到你

講咩過門都係客
人地做客黎屋企食飯都有拎禮物上去咁你有無
無就要做返少少野 拎下碗抹下枱咁
但唔撚係老奉 點解要我做野咁既臭閪樣囉

兩位唔好搞錯
佢唔係樓主黎ge

係啦
根本唔係個樣野岩唔岩
佢係你未來奶奶你係要做架啦

直接問佢攞手套話敏感咪得囉 佢實叫你死返出去坐
不過你都係on9架啦 諗住請工人 就唔係人面前做下樣
利申上女朋友度食飯會幫手洗 不過佢呀爸呀媽會叫我唔洗洗 只係我自己覺得坐係到唔做野好撚尷尬

我知阿

做客上男朋友屋企食飯要幫手洗碗真係第一次聽
依件事反映到你男朋友屋企家教有問題 主客不分
依家只係拍拖又唔係做阿四
樓主唔幫手洗碗好正常啦

你係我呀哥條女？

最怕d男朋友係媽寶

連阿媽都唔考順你仲驚la

咁佢媽媽生佢出黎 佢鍾意媽媽係正常嘅

好驚有壞印象

你係mk妹？

無咁有心計

試過 比老豆話

私底下我唔知有微言都無所謂嘅
當住黑面係有d hard feeling

過門都係客，淨係執碗執枱已經夠哂一做得多你將來一定做妹仔

屌你老母咁撚無聊都傾七頁
下次洗返囉 on9
今次黑面下次咪唔黑囉屌, on99

印象哩家野 大時大節買重少少禮就得啦
大牌子 佢查到價錢 之後印象分就會加返啦

同埋絲打你要知道你係人地女朋友唔係工人
食完飯有幫手執碗已經好夠, 洗埋碗就做多左.. 佢屋企人之後次次都會係你洗, 洗少一次都會覺得你唔岩你有問題..
你自己諗下之後你仲想唔想次次洗碗先啦

ps.媽寶男真係唔要得.. 要三思呀

乜撚嘢年代呀仲妹仔
佢老母真係夠膽俾你洗，最多咪飛撚咗佢

agger
你條仔真係夠薑叫你洗真係飛左佢算啦..
叫佢請個工人做女友 一家便宜兩家着

癡撚線 而家叫你問姐 佢真係叫你落手洗 你先發男朋友脾氣都未遲

係囉

愚孝同孝順係兩樣野黎

戴手套
此post已完

或者用腳洗順便洗埋我個口

你有無屌鳩人地架車細